<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Genbeta</title>
        <link>https://www.genbeta.com</link>
        <description>Software, descargas y novedades. Las mejores aplicaciones web, con los trucos más útiles y toda la información.</description>
        <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:20:44 +0000</pubDate>
        <generator>https://www.genbeta.com</generator>
        <item>
            <title> Netlix y Disney+ tienen un gran problema: la fuga de suscriptores. Un gran estudio en Estados Unidos no es nada optimista </title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/netlix-disney-tienen-gran-problema-fuga-suscriptores-gran-estudio-estados-unidos-no-nada-optimista</link>
            <guid>https://www.genbeta.com/actualidad/netlix-disney-tienen-gran-problema-fuga-suscriptores-gran-estudio-estados-unidos-no-nada-optimista</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 17:22:35 +0100</pubDate>
            <description> El 33% de los suscriptores de Estados Unidos piensan en cancelar su suscripción a Netflix u otros servicios. A día de hoy son muchas las plataformas de streaming que existen tanto en nuestro país como en el mundo entero. Hace unos años la plataforma por excelencia era Netflix, pero poco a poco han surgido plataformas como Disney+, Amazon Prime Video, Apple TV+, Paramount entre otras que hace que la oferta sea muy alta y por ende también la competencia. Pero el problema es que el 'boom' de las plataformas digitales parece ser que está decreciendo. El hecho de tener tanta oferta hace imposible estar suscrito a todo, teniendo que sacrificar alguna de ellas o incluso todas si la situación económica no acompaña. Esto es algo que se está viendo en Estados Unidos, como se constata en un estudio realizado por la empresa Antenna.</description>
        </item>


        <item>
            <title> Haz tu vida más fácil con estas 11 formas de usar ChatGPT en el día a día </title>
            <link>https://www.genbeta.com/a-fondo/haz-tu-vida-facil-estas-11-formas-usar-chatgpt-dia-a-dia-1</link>
            <guid>https://www.genbeta.com/a-fondo/haz-tu-vida-facil-estas-11-formas-usar-chatgpt-dia-a-dia-1</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 15:53:44 +0100</pubDate>
            <description> Tener ChatGPT al alcance de todo el mundo y además gratis (si usas ChatGPT 3.5 o GPT-4 con Bing) no solo se traduce en que puedas trastear para descubrir su potencial, si no que también puedes (y deberías) incorporarlo en tu rutinas de trabajo. Hay quienes temen que la inteligencia artificial les quite el trabajo, pero la realidad es que se trata de una herramienta poderosa que se puede convertir en tu mejor aliado profesional, siempre y cuando sepas sacarle partido. Aquí te damos un montón de buenas ideas.</description>
        </item>


        <item>
            <title> Hay tantas estafas telefónicas que bancos y operadoras ya buscan soluciones para identificar a las que suplantan números </title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/hay-tantas-estafas-telefonicas-que-bancos-operadoras-buscan-soluciones-para-identificar-a-que-suplantan-numeros</link>
            <guid>https://www.genbeta.com/actualidad/hay-tantas-estafas-telefonicas-que-bancos-operadoras-buscan-soluciones-para-identificar-a-que-suplantan-numeros</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 14:41:55 +0100</pubDate>
            <description> Cada vez más españoles pierden parte o la totalidad de sus ahorros a manos de ciberestafadores. Pero hay una modalidad de estafa que está golpeando especialmente a los usuarios: el vishing, una técnica en la que los estafadores contactan por vía telefónica haciéndose pasar por empleados de entidades bancarias para robar dinero de las cuentas de sus clientes.</description>
        </item>


        <item>
            <title> El increíble anuncio de un Airbnb en Londres: tiendas de campaña en un salón. Su valoración dice mucho de la crisis de la vivienda </title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/increible-anuncio-airbnb-londres-tiendas-campana-salon-su-valoracion-dice-mucho-crisis-vivienda</link>
            <guid>https://www.genbeta.com/actualidad/increible-anuncio-airbnb-londres-tiendas-campana-salon-su-valoracion-dice-mucho-crisis-vivienda</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 14:25:54 +0100</pubDate>
            <description> Hace unos meses ya veíamos cómo el CEO de Airbnb se mostraba decepcionado con ciertos aspectos de esta plataforma: Brian Chesky afirmaba en una conferencia que el sistema de la plataforma de alquiler "está roto". La empresa realmente ha sufrido varios varapalos en el último año que le han afectado. </description>
        </item>


        <item>
            <title> Esta streamer tenía un espectador en Twitch y siendo amable consiguió miles de seguidores. Un año después ha dado un gran giro </title>
            <link>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-streamer-tenia-espectador-twitch-siendo-amable-consiguio-miles-seguidores-ano-despues-ha-dado-gran-giro</link>
            <guid>https://www.genbeta.com/actualidad/esta-streamer-tenia-espectador-twitch-siendo-amable-consiguio-miles-seguidores-ano-despues-ha-dado-gran-giro</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 12:05:57 +0100</pubDate>
            <description> Ser creador de contenido no es una tarea sencilla, sobre todo por la presión que existe con los números de las visitas o los seguidores. Porque aunque vemos como existen muchos creadores de contenido en el top con miles de seguidores, suscriptores y espectadores, también hay un gran número de creadores que tienen muy pocas personas en directo (los mayoritarios).</description>
        </item>
    </channel>
</rss>
